我認我係仆街，但我一直都好痛苦

長文

其實我係一個結左婚兩年幾嘅絲
因為老公婚後有酗酒問題同暴力傾向
我就有離開佢嘅念頭

我一年前係新公司識左個男仔，然後一齊左
(我認我仆街，但我真係忍受唔到老公講一句去飲嘢就永遠搵唔到佢，返到屋企我想照顧佢佢就打9我，之後話醉左唔記得)
之後我就搬左出去住
但中間有好多往事都令我諗起我老公，去旅行又好返工又好
可能因為結婚前已經拍左5年拖，一直都好甜蜜好開心
好多事根本冇辦法忘記到呢個人😔
我已經好矛盾，如果可以返去以前
我好想同老公分開左先同另一個男一齊

同呢個男一齊
我內心可以真係好放得開
佢又好似真係好了解我諗啲咩
直到我發現我有左佢BB

所有誤會都由我發現有左，之後決定落左呢個BB開始
因為我未正式離到婚
因為對方冇錢，直頭係困難到要打算去負務重組
我由有左到落左BB都冇同呢個男仔講過
因為佢一定會傻到孭哂所有辛苦嘢去做爸爸
加上佢想法係比較小朋友
我亦好傻好後悔冇做足100%安全措施
(其實有食開幾年藥，點知真係咁都中撚左)
所以我放棄左個BB都唔想話俾呢個男仔知

然後我好想離開下香港，我嘅前夫好似get到我點解想飛
買左同一班機，扮哂堅持送我去機場
然後所有人因為我前夫fb嘅一張同倉照就認定我同佢復合左
但我同佢坐其實係隔左條走廊

其實我冇同我前夫一齊返
但呢刻個男仔都好快有新女

我真係好傷心好痛
誤會至今已經三個月
每一日返工都要面對呢個男仔
佢已經唔再相信我講嘅所有嘢
初期我都堅持捉住佢問之後返工點相處好
點知換黎係其他同事口中，佢同人講我只係想一腳踏兩船
令到我亦唔識點同佢相處

除左轉工，我冇其他辦法
但個因為呢份工offer比同行高
我根本冇得轉，亦因為我都已經搬出去住經濟上好有壓力

😔😔😔我真係好痛好痛好辛苦
已經三個月，我真係接受唔到
而且呢個女仔亦係完全唔知道我狀況下同個男仔講我想返前夫身邊
大前提佢只係知我係邊個，連朋友都唔係
fd of fd都冇同呢個女仔聯繫過好耐
當然呢個男仔係完全相信呢個女仔

我試過尋死
但之前我每一次都有朋友同屋企人及時出現
但呢一刻我覺得又再崩潰😔
好痛苦好辛苦

我已經頂唔住
再堅強都忍受唔到
每次返工見到佢都係一種刺激

離婚 辭職 出去走返轉

但呢刻個男仔都好快有新女

離婚係一定
辭職未做到
亦唔想年邁嘅屋企人擔心所以唔考慮搬返娘家
亦成為我嘅經濟壓力

絲打 其實睇到都覺得你辛苦
你要記住 記住唔係 自己一個既錯所引致
可能依刻你真係好痛苦 完全無人可以明白你
或者無一個信得過既傾訴對象

只不過 你都要睇下自己都支持到今日
唔好放棄
有咩可以係到講 或者其他方法

彼此的痛 遙遠但相似
其實 我想要嘅嘢 好簡單
咁啱佢喺我脆弱 經歷最多失意嘅時候出現
當中我地無發生過關係 只係見面同傾計
而男朋友就剩係識發我脾氣 郁手郁腳
提出分手又唔比 又係發返我脾氣
好辛苦好辛苦呀
我都覺得好荒謬 處理得好差 仲想人地體諒..
未正式完結一段感情 就開始發展另一段關係
點講都係錯 人往往喺情緒化嘅時候做錯哂所有決定
最後三個人都受傷

我喊左好多日
有朋友同我講，坦白同呢個男仔講啦
亦有朋友同我講，佢寧願相信其他人都唔信我就算啦

我了解佢
佢唔再相信一個人嘅時候，乜都係謊言

但我真係唔識放低，情緒好低落
成個星期都冇辦法食到嘢，聞到飯味都想嘔

三個都好傷好痛苦

我真係做錯
好多事都揀錯決定，當刻仲以為好理智
事後就覺得好蠢好傻

任何事都需要時間同空間
你都比空間自己
諗清楚係咪非他不可

只要冇佢存在嘅空間，我都可以扮冇嘢
但返工一定要見到面，同事亦唔太避忌咁提起佢

好多事又再會控制唔到咁諗到

個男仔可以咁快有新女朋友，值得您咁傷心咩！ 鄧您唔抵！

幸好你仲識講係扮
所以先覺得你都要比時間自己適應同面對
你搵個機會澄然
最緊要過到自己個關
有啲野控制唔到架 知嗎

我一直都用呢個理由說服自己
但偏偏俾我知道佢新女朋友唔知道我嘅事都屈我返去前夫身邊

所以我嘅情緒先更差

我真係好想講，我冇呀

我比起公司大部分人都大個
我一定要俾佢地知我好堅強硬淨

但係點解我咁耐都未釋懷到

走啦
去一個可以忘記一切嘅地方

角色們全部都有問題 重新做人喇

你都算pk磁石

離婚 分身家 完

叻仔 完完全全體現左中出屌完人地條女仲要屌到大肚再分手食第二條

活生生係俾你條仆街既報應 抵撚死啦

呢個時候先想俾佢知番你曾經為左佢而落仔. 佢只會覺得你個時個肚係你老公添啦.
講真條新仔經濟差到你自己攪掂個肚都唔敢俾佢知, 一有誤會冇耐就即刻有新女. 佢都唔係你既right choice啦. 如果咁你都唔捨得佢. 咁你捨得你老公既理由都係藉口啦, 變心咪變心..貪新鮮咪貪新鮮.. 咁只要你都搵個新既, 你就會好番架喇

樓主, you are not alone

開POST等畀人屌?
個奸夫是咪性病奴?

每個人都要為自己所下既決定負上責任。